屋企上網完約 求優惠介紹

本身用緊pccw 下個月完約
有無hkbn/用返pccw都得 但有無野送/優惠？唔睇nowtv

巴打，老電英超上網新裝續約。
宜家登記再免6個月
1000m重有ps4 送呀。
睇波睇戲免完再免.
搵我幫手，一定幫你格到盡.
跪求賜酒

telegram:Nottvsale